陰謀論者指NASA講大話 末日星體下月撞地球

談起地球末日，不少人都會聯想小行星或彗星撞地球。美國太空總署（NASA）早前指一個星體將於下月掠過地球，但有俄羅斯陰謀論者聲稱NASA講大話，指該神秘星體來自「末日行星」Nibiru，將於下月16日撞上地球，引發超級海嘯。

該個神秘星體名為「2016 WF9」，於去年被NASA發現。它的直徑約為0.5公里至1公里，可說是小行星與彗星的混合體，運行軌道及反射性與彗星相似，但沒有彗星塵及彗星的氣體雲。此外，它看起來相當黑暗，只可反射表面不足百分之一的光線。NASA早前表示，「2016 WF9」將於下月25日，從地球5100萬公里外掠過，並不構成威脅。

不過，宣稱是天文學家的俄羅斯人扎哈羅維奇（Dyomin Damir Zakharovich）近日指NASA說謊，稱「2016 WF9」將於下月16日撞上地球，並且引發超級海嘯。他說：「它於去年10月離開Nibiru，並逆時針環繞太陽運行。」他指如果「2016 WF9」撞上地球，將會摧毀很多城市及引發海嘯，「所有人都有危險」

要返工，不了

陰謀撚其實有幾多次係啱

快來吧

冰河時期

撞落北京吖唔該

攬炒

0

岩一次都已經世界沒日啦

Lm

2012未？

2017-1=2012

喂係就快啲嘞

可唔可以早兩日 14號撞落嚟

55

唔好咁急

睇左做「末日星下體撞地球」

手持午餐肉屌西的日子到了

真的話d潮汐已經亂曬啦，同埋肉眼點都睇到

2012

咩人口控制，氣象武器...etc
某大國霧霾 又入美佬數

洗唔洗儲定啲汽水樽蓋

買定牛餐肉做對沖, 到時咩閪都有得我屌

1公里長 落到黎得返1mm都冇 每秒都幾萬公里 燒到冇哂

又Nibiru 2012講到而家啦

快

好彩有午餐肉

真定假

次次都撞 到底幾時先撞

+1

係就快啦屌

之前都試過有野飛落地球
咪又係無事

港女們係時候準備口嚼酒啦

係就快啦..唔想返工

其實依家嘅人口已經超載 如果唔想再惡化 減低人口係唯一方法 人口控制唔係無可能 如果你係最世界最powerful個班人 俾我都會咁做

有時候好多野都唔可以睇表面 諗野唔好太天真

氣象武器我覺得真係有
不過某位講陰謀主持好似紅底

我都係

你老味臭年初一都要笑柒你個傻閪

著名陰謀論學者指中國早已預計到
將用天宮一號與該物體進行對撞救地球